最近練左肌肉 有無巴打幫佢地改下名

雖然胸肌同腹肌都練左
但點樣叫佢地會比較親切

胸gay 2頭gay

我暫時會叫自己個胸肌做大空翼同世界波
但好似唔夠好咁

旺財

叫frank同andy

呀諾同power